[廣東話]有無人聽過"牙煙"呢個term？

岩岩醒起，當D人話好危險個時，會講好"牙煙"，想問"牙煙"正寫係點寫? 同埋個典故係咩

咪牙我老母plz

該煨囉

煙你老母

唔好咁懶啦

高登多高人

Google is your friend

好常用架啵

Google

樓主當右連登係google?

樓主15後？

牙煙都冇聽過嘅人係咪大陸落嚟？